玻璃保護貼係咪真係螢幕替死鬼？

次次換完過幾日啲邊位已經爆左
又時直頭都唔知幾時有撞到
換一次就三四十蚊
隻隻牌子都吹到自己係9D12D高級鋼化玻璃
攞刀咭攞錘打都唔爆
但其實D邊位仲脆撚過支那人個心
今日換mon貼
啱啱部iphone喺手機架跌一跌落枱面
個mon貼又崩咗個邊
其實係咪應該用返舊式膠mon貼？

大牌子mon貼？

咪玩啦，新手機個mon仲硬正過啲mon貼
要mon 貼黎把撚

試下用水凝貼膜
似以前的膠mon貼
唔介意淘仔大把又平

心理作用啫 買嚟得個睇

而家d mon好硬淨架
我之前個mon跌到壞左 但個面只係花咗少少
利申：冇用mon貼

已經祼機成年 個mon完全冇花 好撚爽
但個背就花晒但我冇所謂 又唔會有影響

去一次沙灘，就知道mon貼有用

三四十蚊你想有幾勁？
真係有心保護部機既人一定唔會買啲咁平既mon貼
我唔係話越貴既越防裂，但你要知道一分錢一分貨既意思
我買一次mon貼最平都要300幾，已經算平新機用两年去到放機都唔洗換mon貼

玻璃mon貼真係無用
跌落地下，個mon碎咗，張mon貼先花少少

講到尾都係用家問題
我部6s用左咁耐都重係同一張mon貼（廿蚊）
只係有次去沙灘玩完 隻手有沙hi花左打橫一刀

比你中出都係要戴套

我買張一舊水mon貼都幾硬淨,跌咗好多次先爛

講真上次搵藍精靈幫手痴果隻真係好勁用好耐都冇野

係係係

一有沙你原本個mon 就即刻收皮

我用緊華強北 ¥7 一塊個D
基本上用一年都唔爆

利申，好少跌電話

我會笑9個D用幾百蚊一塊mon貼嘅人

一定要揀平玻璃貼
雖然塊野易跌爛
但個mon唔會爛
有次諗住換貴啲
個mon爛塊貼無爛